RTHK消息：再多兩人初步對新型肺炎測試呈陽性反應

2020-02-05 HKT 14:00
分享工具 facebook twitter
消息指，一名60歲確診新型肺炎的男子，他的妻子和女兒，亦初步對新冠狀病毒測試呈陽性反應，結果有待進一步化驗確定。

該名60歲確診男子者有長期病患，居在藍田康田苑裕康閣。他於1月22日出現發燒及肌肉痛，自1月30日出現呼吸困難，同日先到基督教聯合醫院求醫，其後到將軍澳醫院求診併入院接受治療。病人在病發期間，亦曾先後向4名私家醫生求醫，潛伏期內沒有外遊，主要逗留在家中。他的妻子及女兒正在聯合醫院接受治療。

手足

確診埋

19同20單

好人要一世平安 手足要好返

天佑香港呀please

天佑手足

主要逗留在家中都中

保佑女手足一家

又多一單你

21單